天天開心搭港鐵‧由行多步開始！

【天天開心搭港鐵‧由行多步開始！】
放暑假最啱搭港鐵四處玩樂～～無論啱啱上車，定下一站就落車，林同學都會行入啲車廂中間，唔會企定響門口，等其他乘客都可以上到車，#朱薰 Chu Fun 當然要捉「禮」過嚟，大讚林同學做得好！
記住大家有禮，一人一步行入啲，上車落車都易啲！
#天天開心搭港鐵 #同學有禮 #行入車廂中間

緊係要行多步啦，成日都故障